apple已經三年無出新功能

對上一個已經係3D touch⋯⋯
唔好同我講face id⋯⋯只係touch id嘅代替品⋯⋯

心已死，唔用小米唔得喇

3D touch有咩用
一直都冇用過

轉app

iPhone X 已經係mon底向右拉bar 轉app了

轉app⋯⋯打字條線⋯⋯del相果陣放大睇⋯⋯preview lihkg,ig post等等⋯⋯
最憎你依啲人⋯⋯幾千蚊買個名⋯⋯根本用唔著部機

Whatapp 應用雙開好正

要每一個功能都用得著先叫用得著部機?
笑大人個口

佢可以買Xr
不過face id用落爽過touch id
講緊既係成部機既用戶體驗

咁即係iphone X有3D touch都冇用

⋯⋯3D仲有好多作用

3d touch
大力禁app icon 用shortcut
大力禁鍵盤 移動打字條bar
大力禁whatsapp通知 預覽圖片/影片 再加回覆
睇live photo
連登 大力禁你個留言覆你
食雞開槍用 大力禁就射

等等

3D touch

講完都完全唔想用
唔覺有咩方便
大力禁要等,不如直接篤入去做
回POST
WHATSAPP

除左live photo 要用3D TOUCH
其他用法都係睇你慣用邊個方法
不過又有幾多LIVE PHOTO?
同個人樣EMOJI一樣冇人用

呢啲之前有都冇用過，淨係用嚟轉app

呢d都無用過 同妳用生蟲手機 唔用8達通有咩分別

3D touch都叫新功能

個價就彭彭聲上，
年年掛羊頭賣狗肉，
好彩尋晚無晒心機捱眼瞓睇個發怖會

大力禁唔洗等
3d touch睇完whatsapp 唔當你有上線 幾好

以前整功能係方便好多
例如要JB先有既SB SETTING轉做向上拉就有得開關wifi
本身要入設定先得
問題係3d touch,你講個堆同我就咁篤入去做
打字條線?我篤去轉一樣
全部都做到

sj死後
apple = 垃圾二手科技

伓接受到自己係智障嘅事實未

dual sim

Smart Octopus真係方便好多，但係我又唔打機又唔會用Live Photos，真係冇咩用，同埋嗰部機我冇點用Whatsapp

篤去轉成日會走位
試過先再講啦 好過篤去轉 又可以穩定單手打字

死毒撚whatsapp無人搵

我用kaiboard 大力禁都係打字

要點樣大力禁

原來要用官方鍵盤
咁我用返kaiboard算
都係搵唔到個原因令我用3d touch

Animoji好可愛

Whatsapp，我主要用s8
雖然都係冇咩人搵

根本冇人會用

本身iMessage都無人用⋯⋯

Apple考古考咗3年

根本明眼人就知7就係6ss，8係6sss⋯⋯

FaceID點會唔係新功能
領先業界起碼兩年，出左成年俾你抄都抄唔到

唔留力 android點生存
一發力 iPhone X嚇到android google瀬屎
失去理智跟風整M額
android pie手勢操作致敬iPhone X

好老實說...真係好似TVB 咁...食緊老本，無曬新意...以前每年出i 隆 都會嘩嘩聲 好想買...而家？咪又係快咗 ，部機大咗，個mon 清咗...無了。

gesture又係iphone發明
notch又係Apple發明

所謂新功能跟本得啖笑 AN機全部有左十世 APPLE就當新野賣
每年淨係加RAM 粒U就上一個grade 然後就換個鏡頭
今次仲ON9 出到512GB 攞黎做database?

唔好同我講 3d touch ⋯⋯只係Long Press 嘅代替品⋯⋯

連登真係好底質
樓主講最後新功能係3d touch
係要有人英雄主意,係要眾人皆醉我獨醒
但又唔拎自己認為最後新功能代表出黎
然後cpu有新技術突破都可以講到子虛烏有
如果唔係有cpu突破你重用緊3310咋
apple 只係steve jobs 既代表, 佢死左冇新功能都好正常

AI又係google發明
相機算法又係google發明

有，apple 啱啱發明左 雙卡雙待

嗰時一出新機真係嘩嘩聲
好想第一時間試下玩
而家出新機同自己用緊嗰部一撚樣樣

唔係抄唔到
係廢到其他廠用都唔想用
死基佬Tim cook屌你老母點解生cancer死嗰個唔係你？

android 一早超越左 ios
只係ios 用d smooth 既animation,同埋將 ui 擺優先，先有ios 比較順既錯覺
功能同埋可以 customize既野，完勝ios
而家係靠硬件同fans base頂住

代替品就唔叫新野？
新野唔可以淘汰舊野？

在商言商佢根本唔洗做咁多嘢
根本間公司個定位係曬命就一早，我地知，佢地點會唔知
所以講咩新功能都不如佢出新色
電話市場係飽和咗就大家一齊食
你地and機有and機出機海加新功能都冇用
講到尾都係要靠平啫
大家都明
噉蘋果點解要同你鬥平鬥多功能？

期待有一日會出核電技術
呢個最緊要我覺得

an機狗也不屌

an 機太雜 好多廠都垃圾，愈做愈差
htc sony 以前ok,而家d 新機為出而出，唔知做乜鳩

你覆下其他人comment啦
駁唔到?你啲兄弟呢 潛曬?

其實手機科技係咪暫時到左瓶頸位
好難再有嘩

3D touch咁撚有用都吹到冇用

你一個人唔用 係你自己冇用 唔代表呢個功能本身就冇用

依家先出雙卡

唔識用=冇用

弱智仔嚟

智能電話嘅可塑性已經愈嚟愈低

Apple 雖然技術仲領先其他大廠，但繼續做落去，智能電話只會慢慢失去獨特性，然後同一化

係時候要爆一啲新嘢出嚟，好似當年SJ拎iPhone出嚟改變世界咁，但100%肯定一定唔會再係iPhone

打字線已經唔可以無左佢

我都係用kaiboard
但我淨係用kaiboard既時候先會用到3d touch
打打下英文大力禁就可以直接轉打中文
大力禁del又可以del快d

其他function真係好少用
尤其係轉app, 次次都冇反應,
禁兩下home仲快

幾時先炒撚到個死基佬Tim Cook呀！屌你老母

唔係無用
用左都唔敢拎走指紋解鎖就真
因為成日偵測唔到，做唔到apple咁敏感

我係股東第一個動議佢

Fm radio 呢？

仲有太陽能，行路動能叉電呢？

低鳩能
點用都要你同意？
iphone x 打後轉app 向上拉
打字用開kaiboard
preview 仲on9
又要禁實控住個力度
直接禁入去冇咁嬲

好心唔好咁自我中心

成日話以前出代代iphone 都嘩嘩聲，跟本就唔係
記唔記得2g 轉 3g 係點？ 3g 轉3gs 係點？
跟本除左3gs 轉 4 呢代嘩嘩聲，其他代代都係加少少野就算，apple 一路都係咁，冇變過

真係屌佢老母，一件原本領先世界十年既產品，搞到依家咁撚野，仲好意思每年出一部一樣既機

face id呢啲獨家到而家
得小米叫望到吓車尾燈
都俾你講到係代替品…

做乜理啲傻鳩
條友未撚用過又扮到好撚熟
看透世事睇穿一切咁
根本夏蟲不可語冰
成個公園啊伯咁真係柒撚到

4之後年年都話蘋果已死啦
冇變過其實係話「蘋果已死」

最主要係拎唔到認可
蘋果整faceid明顯係同啲保安公司傾過，拎晒意見，一出就可以取代
其他廠整出嚟都係得個樣，自然冇咁好

舊機仲好用過新機 唔值甘貴

係其他廠抄唔到apple套face id hardware
自然唔敢做同做唔到face id個效果

Lm

3d touch好正
由其係打字果陣可以較去前面
唔洗下下用手禁又禁唔撚中好麻煩
冇左3d touch打字一定麻煩好多

股價日日破頂，市價破1 trillions, 你估有無人想動鳩佢，除左連登仔

成堆垃圾都唔肯面對3dtouch真係有用嘅事實
分分鐘唔係用緊iphone tim

Preview 功能真係屈機
睇完啲長message 彈番出當未睇

根本就係mac神具space bar既ios版

M

今年新功能係錶到，實在太強

未來可能錶重要過電話
好似而家電話重要過電腦咁

無留意添

剛剛先知keyboard個3D touch係move條打字線，超方便喎

m 額 an 出先

biz whatsapp... 已出

放開o個o下有時會郁o左去其他位

話3D Touch睇Live photo o個o的
我想講SE都無3D Touch一樣睇到Live photo

3D Touch對我o黎講只係快速入setting熄藍牙時最有用
但呢樣o野係apple搞到要入setting熄......

我得一樣o野要用到藍牙
根本無需要長開

技術來講
Face ID 係難過 Touch ID 好多

根本仲食緊喬布斯以前條橋，破幾多百億關Tim cook撚事咩

出嗰陣m額iphone傳言流出已經滿天飛啦
同6開始嘅突鏡 7plus雙鏡 X雙鏡排列一鳩樣 乜鳩都抄 跟風
就算只係傳言都要早過apple搶頭啖香

我岩岩知呢個功能個陣 同妳反應一樣
仲有可以選字 大力禁移動完打字線之後 手指唔好放開 再力禁多次會變選字mode

軟件 辨識算法都要自己寫

其實 faceid 係幾勁嘅

我都唔明你班友咁留戀 touchid 做咩

我係褲袋拎上來個刻已經解左鎖啦

我暫時諗唔到一個解鎖方法正過 iphone home 制解鎖，仲要有返咁上下安全(銀行都認可)